譴責暴力衝撃 梁君彥：拾獲示威者留下長矛、電鋸、鐵錘等攻撃性武器

民陣反送中遊行昨晚（6 月 9 日）結束後，今日凌晨有示威者試圖衝擊立法會大樓，爆發警民衝突。立法會主席梁君彥表示強烈譴責暴力行為，又指在立法會示威區拾獲示威者留下、「極具攻撃性」的物品，包括三呎長的自製長矛、電鋸、鐵錘及易燃物品等。

梁君彥又稱，今早立法會行管會開會後授權秘書長和警方商討，評估風險，有需要時會請警方維持星期三大會示威區的秩序。

梁君彥今午在立法會見記者，強烈譴責衝撃立法會的暴力行為，又對示威人士用鐵馬等物件衝撃大樓，令警員和記者受傷，表示遺憾。他又展示多幅照片，指立法會今天凌晨拾獲示威者留下、極具攻撃性的物品，包括三呎長、一端是尖的自製長矛，亦有電鋸、鐵錘及易燃物品等。

梁君彥指，已要求執法部門果斷執法，確保大樓安全，讓議會順利進行，又稱行管會已責成秘書處採措施，使議員及人士安全進出，確保會議順利進行，秘書處並將和警方商討，評估風險，有需要時請警方維持示威區的秩序，確保不同意見人士可在安全情況表達意見。

被問到周三大會會否請警察入立法會執法，又或不許在示威區、添美道進行示威，梁君彥指立法會一向尊重市民來表達意見，但如出現昨晚的場面，立法會職員絕對無能力控制立法會範圍，「要繼續開放給市民表達意見，一定要靠警方。」

唔好攞左立法會入便裝修佬D架餐啦
一陣人地又要用市民D稅買過件

嗯嗯

吹大d呀屌你老味
有呢d架生尋晚使咁？

真係有依d野就唔會傷得個1,2隻狗啦

你唔好話執到粒核彈？

佢就快執到核彈
何況就算有又點？

如果有電鋸仲無警犬死？

我宜家去五金鋪買完擺屋企話你尋晚入黎爆格啊

有用電鋸琴晚班狗開槍啦

陳克勤：立法會保安發現示威區有大量攻擊性武器

繼續吹.jpg

算死草嫁禍葛民輝咁

個個義士俾人打到豬頭 , 之後屈佢地有電鋸

痴線無啦啦話執到d長矛大佬當人傻咩

我有電鋸我一早劈撚死你條仆街含家產啦

有就唔洗3點收皮

仲以為有屠龍刀果d添

我都發現立法局內出現大量狗隻

真係有呢d 就唔會用鐵馬啦

仲有核彈原子彈唔記得講呀

你以家話有方天戟 狼牙棒 迫擊炮 火箭都得架啦屌你

啲警犬留少少血就係到吠
你受過專業訓練架嘛屌你老母

是但啦

血滴子丫笨

玩大陸政治 講一百次就有人信

有證有據 拎住兩張實物相就叫證據

唔講埋攞你命三千？

痴撚線

點解唔話係黑警嘅呢？

之前環保倉都畀佢屈到變武器庫,唔爭在話講嘢係聲波槍

買D電鋸返黎唔用,然後赤心空拳同你班差人肉搏?

圓月彎刀啦屌你老味

佔中時，樹根挪越戰圖。

你係主席識唔識避嫌？你咩身份呀？要親自出黎交待？

呢度爆負評都冇用 出面唔會有人知
如果有呢d工具一早沖哂入去

電磁炮呢？

明明我尋晚揸高達抗爭

有呢啲嘢你隊速龍死撚曬好耐啦

長矛 電鋸 鐵槌

油漆師傅又要買過d天拿水

點解一定係示威者留低
工聯會d議員以前都好勇武，佢地有架餐都好合理

係呀係呀有埋AK呀

配合TBB，無知師奶會信。

下次不如吹大啲，話示威者留低坦克、火箭炮，之後出解放軍駐守

仲有百大武器之首 摺凳

係咪係地盤到搵到

梁君彥拾獲示威者留下長矛、電鋸、鐵錘等攻撃性武器

是旦啦
Tvb淨係識佢同警犬發言咋嘛
黑既講成白都得啦
大把師奶阿叔比佢影響

有咁勇武就好好

圓月彎刀呢?

而家確實係咁
加埋一班5毛記者成就左香港最大洗腦愚民集團

大口狗

點解要排除警察留低呢啲物品嘅可能性，到嘅現場嘅人都有嚴疑

得嗰兩張唔知係邊嘅相
我話有丈八蛇矛，青龍偃月刀都得啦

尋晚有邊個義士比人影到搾過呢堆"大殺傷力武器"?

影人地地盤堆架餐就話係義士嘅 砌生豬肉都唔係砌得咁弱智吖

點解成晚無見到人用，又俾你呢隻大口狗發現嘅?
如果琴晚有用到呢啲武器，黑警一早開晒槍啦

迫擊砲講咗未？

依排最興嘅倚天劍層龍刀

電磁炮呢

求其上網搵幾張相就話係
真係有電鋸你地啲警犬死撚咗
不如話示威者有核彈啦屌你老母

強烈譴責大陸大學生係天安門留下坦克車

琴晚有一段片影到有人用呢D武器既話
我聽日跪係立法會門口同你班黑警道歉!!!!

你咪笑, 大把傻人信到十足

尋日出撚埋地爆天星喎大口狗

同一日
差佬講刀片鉸剪
佢講關刀蛇矛
資訊混淆
加埋啲共媒亂報
啲人就會當啲大架生係真

參考所謂掟尿事件
所謂尿由頭到尾都係元秋鳩溶講，冇證據
上庭都係不明液體
但傳傳吓就變真

有無執到圓月彎刀、三節棍、血滴子?

你渣gtr,你死左la

啲野示威者既，你死左la

我就唔信la

有一早用咗啦，賤過狗

吹大d呀有咁重裝你點只傷得果幾隻狗呀
仲未計你d狗咬狗tk又計埋入去

有既話琴晚會咁

執到塊姨媽巾

屌你老母 真係好撚嬲
如果有呢d野 尋晚就唔會俾人打撚到豬頭咁啦
真係無恥便無敵

D圖上網揾？

好恐怖，老實講而加同中國城市無分別，擺明屈你，球證全部我既人，你吹咩

屌你吹到有電鋸

琴日仲執到梁君彥老母副骨

16年夠話黃台仰屋企收埋電磁炮 咪又係無圖

一陣係挖到粒二戰時期炸彈又屈我地

長矛、電鋸、鐵錘 橫點都係俾你屈埋現場有十幾把黑星 AK47 手榴彈 火箭炮啦 屌你老母

係真嘅話你條肥鬼比人肢解左啦

我有電鋸同磨機一早斬撚死人
再加埋水喉通同鎚仔係手 會唔夠你枝警棍抽？

擺多兩條屍嘛

幻想到依家警署入面猜緊包剪揼
輸咗就要比支矛吉一吉做證據

屈個盲既偷睇國家機密

如果有電鋸成街警犬等切件啦

有冇青龍偃月刀, 方天畫戟, 丈八蛇矛? 或者屠龍刀, 倚天劍? 仲有本九陰真經呀

用來打喪屍既

推

真
搵隻狗訓係到扮死撚左啦不如

有本葵花寶典，留俾警察用

睇左成晚直播都唔見有喎

無拿拿搵碌電鋸返來，可見果個乜撚老鼠果支氣油彈都係為左今次遊行插贓嫁禍

屌都浪費時間
落地獄啦

佢曲線提人12號可以帶e d架生去

係咪你地黑警d武器炸

屌 我都諗起血滴子

電鋸、鐵錘都算攻撃性武器?
D裝修佬日日開工都帶住去攻擊人???

電呀！

請問邊到有電

有電鋸，去拍saw 咩？唔好話咩，琴晚膠帶都冇條斷

有冇執到無限手套？

係要不停激起民怨

有證有據唔係應該係有片有相影到有人拎住啲武器攻擊人咩
當太亂未必影到 咁有冇人影到有人拎過武器
定係睇得太多大陸武俠片 舉高手大叫刀來高有把刀自己飛過黎

電磁炮

血滴子呢？

每一樣都獨當一面

屌笑撚左

屌你老母電鋸都講撚得出

尋晚睇完德州殺人狂既靈感

[11~12/6]請求德國介入

咁唯有12號真係有架餐囉 廢事你俾人講話你講大話

全部都似係地盤佬D野

長乜撚野矛呀
本身圍住草地果啲欄黎咋
有巴打驚有人拎出黎插警犬
拆出黎擺左啲喺長櫈
係我親眼見到
係長矛嘅話 一人揸住一碌啦
（搵唔到原本插喺草地嘅圖 有冇人搵下
呢張係班警犬清添馬公園嘅相）

梁君彥條on9 講出黎唔會面紅果下好野

好似真係有人掉菠蘿，不過係新鮮菠蘿

行開啲喇屌你老母

係咁扑係咁扑係咁扑係咁扑係咁扑係咁扑係咁扑係咁扑係咁扑係咁扑......

九節棍

真心on9

梁主席，我係立會示威區搵到依粒野
應該係啲暴民帶黎去危險我地既警方

痴撚線 中共式假新聞

有冇強姦隻豬

最on9係 真係會有香港人信

On9

如果佢地有，班狗變撚左火腿啦

影撚住都可以老屈

真係要搵個發言人同佢鬥吹

嘩 下次擺埋d槍呀
手榴彈係到啦

反正點都係俾你地屈架啦

CLS，兩傘已經係攻擊性武器，揸住電鋸咪重危險過核彈？？

如果有一早打贏左班狗啦

人唔笑，狗都吠

肯撚定個個都好似算死草咁

收哂所有嘢係個屎忽窿到

跑時個括約肌收唔緊跌哂出哂啦

有電鋸你死撚咗啦

吹到執到核彈頭阿嘛

有冇血滴子同圓月彎刀呀?
琴晚有哂記者直播都可以講大話

我尋晚擺低咗幾粒核彈係個到
有無影到？

咪撚笑大人把口啦你班月薪十幾萬嘅垃圾

用黎開榴槤

琴晚我見到有核彈,坦克,Ironman裝甲添

大家唔好緊張⋯⋯我本身係一個汽車維修員，呢個士巴拿係攞嚟上鏍絲用，係好合理嘅⋯⋯

血滴子都出埋添啊屌你老母

尋晚漏咗隻手套添
仆街唔好再離譜啲

隻大口狗真係on撚99 架wo

吹撚到

電鋸好危險的

我漏低左本九陰真經 可唔可以比番我

戇鳩

圓月彎刀

我有呢啲嘢我反攻咗啦on9

唔該證明下一定係尋日個班示威者？有冇片影住佢地揸住先？冇既都係9 up, 凡事講證據

尋晚有呢d野黑警會守到咁輕鬆?

其實佢地見記者之前有冇開會討論下會唔會吹得太大

你自已上facebook搵番d live

大口狗你有冇見到逃學威龍把釘槍 ？

屌,我漏咗ironman套甲同Captain America個盾喺金鐘

可以帶撚住枝長矛行到入立法會嗰頭
班警狗都幾撚廢

我用例子答你

長矛?
戰狼300呀?

我有電鋸我洗咁頭痕?

遲啲會唔會執到九陽神功話有示威者想放元氣彈炸政總

有電鋸佔領咗你立法會啦
仲有位畀你開記招咩

不如話搵到ak47啦

仲有齊石無限手套 唔記得講

有電鋸的話班差佬會唔開槍?
屌你老味主席你想緩和氣氛都唔使做到咁盡下嘛

做乜唔話執到啲槍？？？

講出黎自己唔笑個下好野

有呢啲工具啲警犬死撚咗唔知幾多隻啦

On99
真係有 我唔信驚犬會唔開槍
乜都冇都催淚彈啦

渣古都執到幾部啦咁
任佢UP

你老母，有電鋸嘅話我仲唔鋸撚死你班仆街冚家剷

警犬連電鋸都鋸唔死 銅皮鐵骨？

梁主席有無執到我把 青龙偃月刀 ，想要黎斬畜生

漏撚咗啦話搵到反坦克火箭炮屌你

再吹大啲我就信喇

話說我係戈到汁到c4 。唔知係唔係d反送中穆斯林留低。

一日最衰都係白頭佬條ON9
搞到連個主席都咁ON9

無恥到玩抹黑

共狗全家生癌兼長命百歲

有冇執到部坦克車？

我尋晚見到Gundam 添呀

Youtube cap圖
後面插住果啲就係所謂自製長矛喇
梁主席不如解釋下點解公園會有武器插喺到？

有冇K仔同fing頭丸？

擺明係死差佬自己放，然後老屈啦。

不如話有坦克

血滴子 回力鏢呢？

有武器你死左喇

插贓嫁禍
明砌你食生豬肉

ironman都嚟埋添呀 屌你老母

示威者仲留低左: 手榴彈, AK47, 鐳射槍 , 毒氣彈, 隱形戰機 , 坦克 , 仲有幾部疑似最新科技戰爭機器人

屌你老母咁撚樣都得

繼續吹

執到木拐杖會唔會屈人用法術

落去地盤執啲工具交數
咁撚大個人果然無腦
唔係點做到呢個位呀

揸住者，都唔代表一定係佢地，佢地有冇親口認係屬於佢地先

疑點利益歸於被告

政總附近有建築物內藏機關槍手榴彈添呀，唔好去起埋佢吖

就係冇，所以揾佢講
差人講另一版本

執到都唔代表係示威者留底㗎

1:38

0:11

1:27

1:54

唔好再同我講咩啲狗打份工
你要甘心淪為政權打壓人民既工具 你同時要承受返你咁樣做既惡果
你 冇 得 怨
屌 你 老 母
死 都 冇 得 怨

各位記住保持清醒頭腦 每一刻都要知道自己做緊咩
點樣走位 點樣救人 點樣部署下一刻
唔好剩係跟住人走 因為你身邊既人可以隨時需要你幫忙
我地要有自主意識 我地要冷靜過啲狗

be water my friend
港人加油

鴛鴦柳月刀

rap嚟?

103萬人遊行你先影到1/2張呢啲閪相咪算你彩囉，如果我地遊行真係每人一把電鋸/消防斧頭/菜刀，尋晚立法會外面就係亞洲第一大狗肉市場

究竟係去打喪屍定去示威
如果有呢啲就唔使俾差佬迫到去舊灣仔警署啦，你都on lun 9

屌你老母唔撚好話喺五金鋪拾獲多枝鐵錘呀笨
有呢啲你地班狗仲傷得嗰小貓一兩隻咩

比證據 唔係我覺得琴晚既示威者應該要告佢

就係無囉屌 港共玩抹黑

可能用濕電，搵唔到插座，到搵到喇又發覺條電線唔夠長…

一下班速龍就一分為二啦

同埋有人拎電鋸仲唔開槍？

可惜人（尤其港豬）係先入為主

點駁都唔夠長啦ching

喂 好似仲有血的子同圓月彎刀咼

電鋸都講得出

電鋸咋~~都鋸唔入

Baby kingdom 班師奶

有武器尋晚洗畀狗當狗追住黎打？

屌你老母 死垃圾講大話

起街執到好多架車，懷疑想用車撞警犬，黐撚線

有電鋸我相信林鄭個狗頭應該已經同路易 16 一樣

有個仲要係被自己友扑 完全唔關事

懇求司法機構立即驅捕李家超 林鄭 等人 罪名是制造及擾亂公安及尋釁滋事……

馬後炮 你話有核彈都得la
人地根本唔係黎打交
d 狗賊打錯自己人就屈9 d示威者

有呢d就唔洗輸啦

佢係咪當人弱智

引起香港社會各階層巿民恐慌 擾亂社會秩序

Chop their heads off

林鄭 李家超 快啲去自首吧

驗指紋呀笨
你影到係遊行人士拎住嘅呢對架餐我就信喇

真心我咁大個仔未見過真長矛
邊度揾比你

血滴子

電鋸 我屌你老母 有電鋸你估你班狗可以扑人扑得咁自在?

都唔知係咪行去地盤執完屈啲義士既

電鋸

佢真係當啲人傻
有呢啲尋晚就唔止衝咁簡單啦，痴線

有電鋸你班人唔會開槍殺暴徒重比人走

有人帶呢d武器，
真係又會留係現場?

你當打緊l4d?

咁撚仆街亂屈人

琴日有網台話見到有黑衫人下午放磚頭長矛放入立會附近
但佢無報警

痴撚線邊止啊
我見撚到玄鐵劍添啊

個大話好撚有中國味道

狗賊連自己人都打錯
汁錯野有幾出奇？
迫左d示威者入地盤事後求其入去汁少少野做9你咋
係差左部挖泥機

On99 有呢啲架生既話 你啲警犬琴晚鳩縮返去你老母個閪到呀

用嚟開生果姐

有呢堆野你會冇警犬死，最少死5-6件

有咁多架生尋晚班黑警死鳩左啦！

我中午睇cctvb明明得萬用刀仔同美術較剪

多左咁多野嘅

明明檢獲圓月飛刀血滴子都自私收藏唔拎出嚟俾大家見識，梁君彥你未免太唔厚道啦

有呢啲琴晚就唔會輸啦

有電鋸既話，班義士使比狗圍？

嘩，好重傷

笑左

苦笑

搵到高達未？大口狗on撚9

長鐵矛新聞有影到出黎，但其他就有電鋸琴晚應該每邊死幾件

大飛哥可唔可以借個火黎

真係屈得就屈 遲下赤手空拳都話你拎AK

現場留下大量生豬肉呀屌你老母

逃犯法未過港共已經喺度砌你老母生豬肉

咁屈法好快成真
係咪打算用警察條命換一槍？

咁多武器

我尋晚 call 咗 ufo
你唔講？

電視影到好多港女抗爭，不如話埋D女抗爭者個個有對胸器

染君顏：拾獲血滴子，流星鎚，導彈發射器，黑人假陽具

屌，果幾枝長矛，係本身插係添馬公園用黎封左個草地

唔係呀嘛啲警犬好撚柒

屌你老母求其google一下都成堆呢d圖，咁都叫證據？醫下個腦好唔好？定係你係毅進仔書都未撚讀過

同算死草有乜撚分別

唔比係你留低？你仲留低左兩把ak啊，我有相為證啊，柒頭

其實佢地咁想要呢啲野，不如12號就帶俾佢玩吓囉

聽人講仲有3架坦克 2架潛艇

屌有咁強既武器琴日打死左班黑警啦

block咗條假膠啦

Attention whore

連自己返工地方D草地圍欄都唔認得

你老母比狗屌啊

你琴日唔記得拿個兩支槍啊傻9

有電鋸 你死撚左啦on9

係 琴晚暴力衝擊個班拎哂槍同警棍 痴線

我點解要開記者會，你估個個好似淋病，梁君彥咁係唔係都拿出來講一餐？

搞埋呢d小動作 政府有咩做唔出？依家最緊要唔好俾佢地騎劫民意

呢條仆街

聽講有人帶咗王者之劍
但去到門口俾隔離幾個巴打拖走咗
如果唔係 你地一早死咗啦

屌你老母幾時話俾rpg射呀
google幾幅圖就以為自己打陣殺敵咁

有罐茄汁豆

玩得多l4d2，係就拎黎武士刀啦